如果政府照出糧俾制裁人士, 會唔會到時連成個政府都受制裁？

公務員到時真攬炒, 人人無得轉帳出糧, 班黑警到時咪可以為正義而戰唔收錢